［連登有愛］想籌旗

拿咪話我成日歧視平胸
而家我發起籌旗豐胸活動
俾果兩件平胸怪去搞番掂佢
希望佢地以後生生性性做人

我先
1. 毅進星 $100

連登有愛

公價幾錢粒

拿盡左人事都冇人理
平胸怪都係退出連登吧啦

俾錢我我幫手揸好過啦

我識穴位按摩

拎去人道毀滅算啦

俾我渣大佢

咁客氣